<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
    <string name="title_settings">Ρυθμίσεις</string>
    <string name="title_locations">Αποθηκευμένεσ Τοποθεσίες</string>
    <string name="humidity_tag">Σχ. Υγρασία: %1$s</string>
    <string name="rain_tag">Υετός: %1$s</string>
    <string name="wind_tag">Άνεμος: %1$s %2$s</string>
    <string name="hail_tag">Χαλάζι: %1$s</string>
    <string name="sunset_tag">Ανατολή: %1$s</string>
    <string name="sunrise_tage">Δύση: %1$s</string>
    <string name="search_location">Ααναζήτηση τοποθεσίας</string>

    <string name="daily">Ημερήσια</string>
    <string name="hourly">Ωριαία</string>
    <string name="errorMsg">You are not in a supporting location and you have not picked a supported one yet.You can choose one on the map</string>
    <string name="add_new_location">Προσθήκη νέας τοποθεσίας</string>

    <string name="view_btn">Προβολή</string>
    <string name="save_btn">Αποθήκευση</string>

    <string name="location_alert_title">Όνομα τοποθεσίας</string>
    <string name="location_alert_desc">Εισάγεται το όνομα που θέλετε να αποθηκευτει η τοποθεσία</string>
    <string name="location_ok_action">OK</string>
    <string name="location_alert_cancel_action">Ακύρωση</string>

    <!--settings-->
    <string name="fahreneit_enable">Θερμοκρασία σε Fahrenheit</string>
    <string name="beaufort_enable">Άνεμοσ σε Beaufort</string>
    <string name="locations_store">Αποθηκευμένες Τοποθεσίες</string>
    <string name="description_setting">Περιγραφή</string>
    <string name="project_funding_setting">Χρηματοδότηση Έργου</string>
    <string name="disclaimer_setting">Αποποίηση Ευθυνών</string>
    <string name="version_setting">Εκδοση: %1$s</string>
    <string name="release_date_setting">Η/Μ έκδοσης: %1$s </string>

    <string name="disclaimer_info">
Ο χρήστης αναλαμβάνει ολόκληρο τον κίνδυνο που σχετίζεται με τη χρήση αυτών των
δεδομένων.
*Η εταιρεία παρέχει αυτά τα δεδομένα &quot;ως έχουν&quot; και αποποιείται οποιεσδήποτε
εγγυήσεις, ρητές ή σιωπηρές, συμπεριλαμβανομένων (χωρίς περιορισμό) τυχόν
σιωπηρών εγγυήσεων εμπορευσιμότητας ή καταλληλόλητας για συγκεκριμένο σκοπό.
*Σε καμία περίπτωση η εταιρεία δεν θα ευθύνεται απέναντί σας ή έναντι οποιουδήποτε
τρίτου για οποιαδήποτε άμεση, έμμεση, τυχαία, αποθετική, ειδική ή κυρωτική ζημία ή
διαφυγόν κέρδος που προκύπτει από οποιαδήποτε χρήση ή κατάχρηση αυτών των
δεδομένων.</string>

    <string name="project_funding_info">
        Η εφαρμογή αυτή αναπτύχθηκε από την Raymetrics Α.Ε., στα πλαίσια του Επιχειρησιακού
Προγράμματος της Περιφέρειας Κεντρικής Μακεδονίας 2014-2020 «ΕΡΕΥΝΗΤΙΚΑ ΣΧΕΔΙΑ
ΚΑΙΝΟΤΟΜΙΑΣ» με τίτλο έργου “Ανάπτυξη ολοκληρωμένου συστήματος πρόγνωσης καιρού και
εξειδικευμένων δεικτών για τη γεωργία”, ΚΩΔΙΚΟΣ ΠΣΚΕ: ΚΜΡ6-0078047.
    </string>


    <string name="description_info">
        Το Meteoray είναι ένα ολοκληρωμένο σύστημα ενημέρωσης των αγροτών βασιζόμενο σε
επιχειρησιακή πρόγνωση καιρού υψηλής χωρικής ανάλυσης (1km x 1km), ειδικά προσαρμοσμένη
στις ανάγκες του παραγωγού και στα ιδιαίτερα κλιματικά και τοπογραφικά χαρακτηριστικά της
περιοχής, με έμφαση τις συνθήκες παγετού και αυξημένης υγρασίας. Το σύστημα στοχεύει να
παρέχει βοήθεια με εξειδικευμένους δείκτες, στην λήψη καθημερινών αποφάσεων που
επηρεάζονται ριζικά από τις καιρικές συνθήκες όπως η ανάπτυξη καλλιεργειών/άρδευση, η
λίπανση, ο έλεγχος παρασίτων και ασθενειών και η δυνατότητα επιτόπιας εργασίας.
Η εφαρμογή δίνει την δυνατότητα άμεσης ενημέρωσης για την πρόγνωση καιρού και τους
γεωργικούς δείκτες σε τοποθεσίες της επιλογής του χρήστη το καθώς την έκδοση σχετικών
προειδοποιήσεων για την προστασία και βελτιστοποίηση της παραγωγής.
    </string>

</resources>